九龍灣地鐵有人俾黨鐵職員圍住

目測10個圍住一個
3隻軍裝狗啱啱到

10隻

係咪驅鬼？

TG update:

2209 #九龍灣 #更新
1名男子疑被黨鐵職員懷疑佢撞出閘而捉佢
該名男子自覺受襲
因職員環抱男子時 涉嫌抓傷該男子手臂
最後該名人士報狗